澳洲參議院外委會主席：我們需要與支持民主的香港人站在一起

Good